沙基利用右腳入波

勁到

祖阿倫好撚勁今場

屌撚死沙狗

好勁

咁你年中都要屌撚死唔少人

利物浦b隊

李城好似踢到無靈魂禁

買史篤城就成篤屎咁
買對家就識入波

馬列斯比我既感覺係「是但啦」咁
同季中個種衝著去差最少一皮...

前面有球華dee等佢比直線 佢鳩射

李城3倍

走極都走唔到
比我都hea啦

要去利了

咁都唔入

不了

butland勁撚到

派膠

沙b下年去邊隊

曼聯